bo& e8耳機一問

有冇e8 用家係用耳綿？

不了，試過幾次用comply舊耳棉留左係入邊

唔係呱 依加用緊膠塞好漏音

唔會喎，用原廠膠用慣幾舒服，入耳唔會點漏音架喎

我開到好大聲 都漏少少 加上之前用慣左耳綿

屌佢老母之前想擺返入個case到唔小心跌咗落地下
一跌就花咗仲要無聲
屌佢老母仲要我俾成千蚊換返隻
跌幾次壞咗就話我on9姐
一次就壞真係狗也不屌

買左冇幾耐？

用咗個幾月就壞
打上去亞洲cs 初頭話有機會換
之後丹麥嗰邊話唔肯換
我email去丹麥嗰邊佢話決定咗
叫我唔好曬自己時間
屌佢老母steelseries 啲after sales service好好撚多
影撚衰哂丹麥

咁柒串巴打冷靜啲

我跌過不下十次，用左年半重好健康

仲係跌係地板唔係啲咩泥地沙地
屌唔係唔俾你壞
但唔洗一跌就壞呀嘛

諗住唔整轉牌子算

comply ts200 fitsize舒服

易唔易爛？

1pack有3對
用到一年都ok既
佢有3隻120-170-190

3對耳棉用一年

你好似有道理
e8一出我買過3pack

我都想買，想問下各位用家
E8音質如何？

有乜size?係深水埗有得賣？

算耐
耳棉消耗品嚟
仲要係comply

唔太記得 我用m

買s黎玩下先

E8 係幾好用，但唔知點解有時會斷一兩下，之後d 聲會變左立體左咁，之後要再connect多次先變返正常聲。但明明咩都冇掂過，好煩

用緊第一代， 音質不過不失啦，岩岩出左第二代有無線差電
但仲係bt 4.2

你地果對個mic 差音點？
搭地鐵， 對方剩係聽到背景聲

本身用緊E8差唔多一年
跌咗超過30次都冇壞（左右耳機+成盒跌飛晒出嚟個蓋甩埋都試過幾次）
係月頭搭的士漏咗隻左耳機喺車 搵唔返
問過單買左耳機要千一蚊
仲要等3星期
買過部新仲好
2月14出E8 2.0 即刻買
開心使用中